{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027271?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 신축동그라미펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加で人数を予約する場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンション以外はペット同伴入室を拒否されることがあり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして、他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 未確定の期間によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室で利用できます。 バーベキュー場の利用時間は午後6時から夜12時までで、炭とグリル料金は基準人数を含む4名基準で20,000ウォンであり、追加費用は炭に対してのみ発生します。 周辺の観光地としては大川海水浴場、マッドフェスティバル、ジップトラック、スカイバイク、石炭博物館、冷風浴場、開花芸術公園があり、これは自動車基準で表記された通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に禁止されていますので、青少年の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守っていただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についてはどうですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映についてどうすればいいですか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが利用できます。すべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後6時から夜12時までです。炭とグリル料金は基準人数を含む4名基準で20,000ウォンです。追加費用は炭に対してのみ発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては大川海水浴場、マッドフェスティバル、ジップトラック、スカイバイク、石炭博物館、冷風浴場、開花芸術公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 591
    }
}